利狗玩能曬 收買曬咁多球證連埋VAR助理裁判

收買鏝城果個都算 話曬鏝城咁能勁 有機會後上奪冠
呀 屌你老尾 排第十既中遊隊果場都要黑 咁能無人性